其實男/女朋友鍾意同第個wtsapp正常嗎？

如果女朋友成日都同人傾到深宵
而且佢同人傾嘅態度都好進取
覺得佢wtsapp得好開心
但同時 佢d wtsapp任你睇
你會覺得點？
算唔算純粹思想上出軌？

內容傾乜

工作趣事呀
身邊發生緊嘅事
或者問下家宅、背景

我自己係覺得有陣flirt味

中

出

收兵啫 犯法呀？

一啲都唔正常

咁你唔同佢傾？

緊係唔正常

要搵定後路架